唔訓既你 依家做緊咩野?

啱啱放工返屋企

睇翻同ex d合照
屋企有人，吾可以喊出黎

可以喊就喊

病到仆街

諗緊ex 頹緊

感冒?

消極

get well soon

Yes

Thanks Popo

MARK仔同ON9威呢

Hi

諗緊佢諗咩

諗緊點解無人入黎

Hihi

純粹唔想訓但又冇乜野做

1Q題
點解會員迪布尼仲未瞓？

諗緊幾點去沖涼好